消息：行會通過食肆全日禁堂食 周三凌晨生效

消息指出，政府下午將公布收緊防疫措施，食肆將全日禁止堂食，以及強制市民在室外也要戴口罩，飲食期間可豁免，新措施星期三凌晨生效。

據了解，政府與超級市場集團商討，在超市實施自願加強防疫措施，另外政府轄下的街市亦會加強防疫。

行政會議早上召開特別會議討論，並通過有關安排。

船主協會累死咗飲食業

我建議應該向船主協會會員抽懲罰性稅
去補償返比飲食業

茶樓可以執定粒
多謝船東會及董建華一齊攬炒藍色經濟